中國駐美領事館成員應否申請政治庇護？

原本d料可以賣俾美國,依家燒左